（突發）銅鑼灣同灣仔有咩好嘢食

諗唔到有咩好食

同我食

人地唔食屎架

收聲啦巨軒

想自己一個食
利申毒撚一名

m 記
譚仔
大家樂
大快

突乜鬼發，學多幾隻字先去食野啦

有錢咪有好野食

金西南

依四間野食咗成年，想轉下口味

問題係冇錢

扑嘢家
太興
一粥麵
味千

呢間有咩好食？

銅鑼灣同灣仔唔見有

今日無牛肝菌
可以唔使食

明明車仔麵

咁算啦，都係食返啲毒撚食嘅嘢算

係邊個位

其他呢？

其他檔有無乜推介？

McDonald

Burger home

已經買咗麥當勞食，下次試下

呢啲洗撚你教
正窮撚

靠得住
個鹹肉稯

之前食過，覺得麻麻

可能本身唔係點鍾意食糭

稯嚟講無得輸
粥就見人見智

啲粥真係冇乜特別

邊個檔口

鵝頸橋街市熟食中心清真惠記咖哩羊燒鴨

金西南咪就係毒撚天堂
炸醬

啱啱行過新記芝士麵，望落好似唔錯
巴打們覺得點？

唔好食就諗到
三星牛肉面，又貴又普通

唔值
但都叫做可以間唔中食1餐

樂景肥仔餐

英記都ok㗎，啲炒粉麵飯幾好食， 另外佢個椒鹽豬扒飯又係好食

近灣仔地鐵站有間叫潮州滷，lunch有外賣飯盒幾抵食

好細份唔抵食不了

芝士麵垃圾唔駛試
唔知宜家仲有無lunch set，有嘅都抵食

拉麵JO

去洛克道食洋香蕉，唔使錢，可能有得收添。

好似有三十幾一個餐

清真惠記

南記

呢間ok不過啲嘢會早賣晒

單計咖哩羊腩, 海記定惠記好食d

我唔食羊不過

chip in fish & chips 炸魚薯條無得輸, 價錢合理 快樂餅店都唔錯, 重點係以灣仔物價計佢啲麵包好抵食

腸粉皇

咖哩汁好正喎

修頓對面有間好似係新開既分店未試過

食開英皇集團個邊個間 魷魚溏心蛋雲吞烏冬+咖哩汁
行過少少集城中心泰茶館都ok

中學幫襯開佢嘅漢堡包, 唔知水準keep唔keep到

講起拉麵, 不得不提沾麵哲, 可惜最後執左

間野朝早日日都有個男人大嗌早晨，第一次幫襯比佢嚇親

Doraya, 一門

doraya真係食咗10幾年

唔好俾佢停

棋哥燒鵝

當年未hitネギトロ丼我就成日食

講個秘密你知，海記條二五仔偷左惠記個食譜過去隔離開 但完全整唔翻隻味出黎

咁賤？

你見佢賣啲嘢同惠記差唔多你就知

海記從來ignore佢故無留意

要食就食惠記

灣仔好貴